警方畢打街施放多枚催淚彈 有上班族不適

中環畢打街有示威者聚集，警方施放多輪催淚彈驅散。

下午約1時半，數十名持盾及防暴槍的警察，在畢打街與德輔道中交界戒備，並施放多輪催淚彈，原先在畢打街架設傘陣的示威者立刻散開。現場數百名市民聚集，不時高叫口號，現場圍觀的不少是白領的上班市民。

在中環上班的陳先生說，趁放飯時間，到街上支持罷工。他又不滿警員今日在西灣河向示威者開槍，認為開槍是沒有必要。

警方一度在畢打街施放催淚彈，陳先生說，當時街上大多是白領上班族，催淚煙令他的眼睛乾澀。

李小姐原本打算到畢打街附近午膳，但防暴警察在一帶布防，阻礙她的午飯時間。她說，有示威者曾走入群，警方向人群施放胡椒噴霧，她被噴中面部，要洗面半小時才可舒緩不適。

新聞回顧，突破思考盲點

又水9人，放日期先啦

陶輝Airbnb 燉炳強僭建 曲解法律
發動聯署追究無良富臨 影響藍絲生計